114歲少女被欺凌 遭3女子圍毆

114

可能係
11個4歲女孩
1個14歲女孩

有冇校對架

香港傳媒既水準

呢個年頭114歲都係少女 錯怪局長了

長命250歲

而家好多傳媒都係咁，連好基本嘅字都會錯

因為佢地係妹下妹下

如果114歲係少女 咁250歲都應該係中女炸

屌你張三豐都係後生仔